rthk頭先直播2坡坊不斷有狗車疑似空車兜圈

我睇RTHK直播荃灣2坡坊，d狗車不停兜圈，得司機沒副駕的，係未空車不停兜圈呀？係就笑死人！